頭先六點後好多上左年紀既拎d物資黎

個個一袋二袋

多謝